\documentclass[a4paper,12pt]{book}
\usepackage[francais]{babel}		% typogr fr (french marche aussi)
%\usepackage[mac]{inputenc}  % together with [T1]{fontenc} ... 

\usepackage[utf8]{inputenc}


\usepackage[T1]{fontenc}    % ... provides good line breaks
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{graphicx, amsmath, amssymb, subeqnarray}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{natbib}
\usepackage{amsthm}    

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
    pdftitle={Overleaf Example},
    pdfpagemode=FullScreen,
    }

\setlength{\textheight}{24cm}
\setlength{\topmargin}{-5mm}
\setlength{\textwidth}{15cm}
\setlength{\oddsidemargin}{5mm} % marge gauche (im)paire = 1in. + x1mm
\setlength{\evensidemargin}{5mm} % book : marge gauche paire = 1in. + x2mm
%\setlength{\parskip}{...} déplacé après la toc
%\setlength{\fboxsep}{5mm}

\newcommand{\dd}  {\textrm d}   
\newcommand{\im}  {\textrm i}   
\newcommand{\e}   {\textrm e}   
\newcommand{\dpa}[2]  {\frac {\partial #1} {\partial #2}}   
\newcommand{\ddp}[2]  {\frac {\partial #1} {\partial #2}}   
\newcommand{\ddpa}[2] {\frac {\partial^{2} #1} {\partial #2 ^{2}}}   
\newcommand{\dto}[2]  {\frac {{\textrm d} #1} {{\textrm d} #2}}   
\newcommand{\ddto}[2] {\frac {{\textrm d}^{2} #1} {{\textrm d} #2 ^{2}}}

\newcommand{\comment}[1]{ }

\theoremstyle{definition}
%\newtheorem{principe}{Principe}[chapter]
\newtheorem{theoreme}{Théorème}[chapter]
\newtheorem{principe}{Principe}[chapter]
\newtheorem{definition}{Définition}[chapter]
\newtheorem{exemple}{Exemple}[chapter]

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{exercice}{Exercice}[chapter]

%-----------------------------------------------------------------------
\begin{document}

\pagestyle{empty} % en-tête et pied de page vides (pas de numérotation)
{\Large Université Paul \textsc{Sabatier} -- \textsc{Toulouse} \hfill 2024-2025}
\vspace{2cm}
\begin{center}
  {\fontsize{28}{1}\selectfont Ondes } \\
  \begin{figure}[htbp]
    \begin{center}
%    \includegraphics[width=10cm]{Chap0/Escher.jpg}
    \end{center}
  \end{figure}
  {\huge Notes de cours} \\
  \vspace{2cm}
  {\Large David \textsc{Fabre}, François \textsc{Charru}.}
%  {\huge \'Equipe pédagogique : F. \textsc{Charru} \& E. \textsc{Masi}}
\end{center}

\newpage
\quad 
\vfill
%Copyright © 2016 par François Charru \\
%En couverture : M.C. Escher, \emph{Mouvement perpétuel}, lithographie, 1961.

\frontmatter
\pagestyle{headings} % numérotation des pages et en-tête
%\include{Chap0/AvantPropos}
\tableofcontents
\bigskip

%\include{Chap0/Notations}

\mainmatter
\setlength{\parskip}{1.2ex plus 0.9ex minus 0.4ex}

\include{Chapitre_Cordes}
\include{Chap_Acoustique}
\include{Chap_Surface}
\include{Chap_Solides}



\end{document}

